[有片]各事件高空片段！！！！

自己影，真心覺得要廣傳，同記得幫手backup！

Push

第一條片，大家明明可以圍返班狗轉頭，幾十個打7佢一個la

PUSH

上帝視角同第一身視角始終有別

大家差唔多高後排應該睇唔清

可能大家果時未見到圍狗片，未有膽，過左今晚，相信大家會進化
下次見到落單狗要圍住打

知唔知灰色衫咩事被捉走？

第二條片咬手指嗰位
同第三條片被捕嗰位灰色衫唔係同一個人黎喎

謝

推

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

好多遮都扔中記者

不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆
保護自己，保護同伴
勿忘初心，好言相勸
沒有大會，只有群眾

你班狗警都有今日

雖然白粉係閪報
但佢D鏡頭係重要關頭會blur Q左
唔知係巧合定故意

條video 果d和理非食住花生咁話 夠啦 唔好啦 笑到我

樓主小心個人資料
唔好用呢個acc 亂講野

你又覺得佢俾狗D片係有BLUR
ON撚9

全部人走緊 唔知清乜撚

差佬挑起事端

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

一路用緊椒啊，點圍啊

其實01段片好危險，果幾個綠衫一入去果時有一個人帶頭衝佢地，革命可能就已經開始咗，唔明啲上級狗諗咩就咁放幾隻入去，好彩人地就退，唔好彩果幾個綠衫死咗十世啦

push下
[文宣做野] Quora 有大量深藍資訊 !!!!

推推推
求Backup

屌你圍佢最入邊好危險
真係驚得把遮把撚咩
利申發夢係最前

仲有最一開頭係佢唔比人搭火車走
仲要喺側面圍你
啲人先反抗

商場影到上帝視角 成件事清晰好多 方便監察

東方on99
一講到差佬點樣封哂啲路玩困獸鬥就cut

推+backup

係，根本班狗有心造就場打鬥，先封火車站，再新城市推進返去火車站，擺明唔想比人走

原來電梯果隻狗事後企得返起身

其實feel倒在場除左示威者外, 街坊都想打鳩D警犬

lm

影到我趙隻狗
Btw飛踢手足好撚型

為何正評只能按一次

你發夢姐

好多兄弟好武勇,真係好勁
對住狗都唔怕,真係勁,加油

我覺得唔好掉遮

佢地有GEAR唔會太傷
又易掟到其他人

2分鐘左右睇到用遮其實唔係好傷
隻狗可以慢慢行開

收皮啦黑警，唔俾人走成班防暴入黎唔係打人唔通打飛機?

發夢係下面 真係幾亂 有時四方八面都係狗 有時四方八面都係自己人

喂 我係夢到我都有比佢拍手叫我，我反應唔黎，回望先知係狗黎，痴撚線俾佢嚇撚到，如果反應快少少就打左落去

第一次睇到個畫面其實真係驚打死佢 10幾個打1個

咁咪用武力防守囉 你咩邏輯

咩叫佢可以，先唔講係私人地方非法執法
d人等緊向港鐵站離開走番入沙田做咩春
低級三毛定黑警
咁撚智障既
你班前線黑警全部都係棄卒黎架渣
收order入商場打想搭車既市民
真係on9到震

屌你老母死5毛走啦，612個女仔比十隻狗圍打撚左十幾棍又係咩，71 77 713 我地都係冇還手，然後咪又係比佢地衝上黎打完人再拉人，屌你老母還手又點？

我去金鐘

成件事荒謬到癲
個商場本身有人架，依家行商場犯法呀？著黑色犯法呀？
個場有細路有老人家，佢可以咁樣攪？
咁都無得投訴真係好荒謬
根本不反對通知書生效緊，人地合法示威黎架
完全無王法

咩叫無計呀傻西，當時已經開番條通道，d人已經慢慢走緊去搭車
無啦啦成班防暴衝入黎係後面打人
用下你個豬腦啦

本身地型上唔適合進攻，班警察既指揮官發生左咩事？

我真係屌鳩你，我地由沙燕橋比人推撚返去沙田市廣場，你叫我地過河？你係咪傻撚左送頭比你班5毛捉？屌你老未冇睇直播又冇係現場就去訓啦，係到搞分化，乜埋啲on9到冇人有嘅嘢

其實我唔敢再睇 睇完又睇打狗中和下

捺你老母柒鳩打，不反對通知書未過，新城市廣場係私人地方，影就可以隨意入嚟拘捕人？我哋守撚住自己個商場唔撚得啊，傻西

block鳩條柒頭算
指鹿為馬，一係三毛一係黑警

同埋好快有back up

沙田公園俾人拘捕左37人呀on9仔，點用果條橋呀

警員逼示威者上高速公路，間接攞命

推埋呢個

push

眼訓 block 88

原來警察用武力係為左報復而唔係維持秩序 長知識了

明明都無退路 都唔反擊

明顯方便差佬捉人

你都係番去考民安隊啦

推埋呢個

遮都扔撚左, 仲鬼有野掟?

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

唔洗講咁多啦 我呢D和理非都睇唔過眼
你班黑警獲獲都搞亂個場先安落 人地走緊你地入去商場把撚咩 on9
琴晚上水走撚哂又係咁 仲打鳩記者 打議員 仲有咩好講？ 冇討論空間

你慳D啦 你坐係冷氣房上帝視角緊係冷靜啦 你班黑警咁撚樣迫人走頭無路又癲狗咁想食左人咁 人地唔會驚既 搞事係你班黑警呀 仲想兜

條友應該係第時想做黑警既小朋友
睇咁多連登都唔知真相
太可憐

你就真係要睇下片啦, 柒頭

1) 條片無人打差佬, 淨係扔野
2) 防暴full gear 你覺得佢地會受咩傷
3) 喲人依經後退緊, 仲要用警棍打多幾野, 唔撚驚有人跌低骨牌效應?

另外我係咁依search過你喲留言, 發覺都幾可疑, 大家可以自己係google search返樓主個名同site:

駁唔到就轉移視線

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

入商場行街要不反對通知書咩，商場話冇報警
你地個身分行近示威者就係令人覺得要打人拉人
有個人唔著衫揸住把刀唱歌，距都冇做嘢，其他人會唔會覺得冇問題唔驚
你話可以邊度走係你座屋企睇哂資訊，同埋你識路，現場警察冇公佈邊度可以走，淨係知火車封左
你仲以為好公正有道理，我希望你係三毛警犬，咁都講得出

睇返最尾兩張原來你係黑警

真係睇過先知

唔怪得咁多垃圾歪理

1）驅散左下面班人都無用喎，上面班人仲掟緊，同埋你覺得full gear有盾可以有咩實質傷害，你當個個葉問？
2）收皮啦自己改變自由立場仲要扮和理非，明明頭先仲話示威者主動挑機
3）仲信IPCC我都真係唔知講咩好。。。

得啦，學生有個白衫朋友，你仲叫距朋友都唔現實啦
依家只有警犬同警犬可以做到朋友，同埋黑社會囉

嗰到鬼係大堂

質疑你身份就話人地就係歪理，明明就係扮和理非搞分化

你咪駁我話返我歪理囉，你呢段嘢都冇point，係你詞窮理屈
我一陣去商場食飯，要唔要申請不反對通知書啊？會唔會會喺商場大堂行行下話犯法衝入來啊，又封哂門口車站啊？邊條法例話遊行完要即刻離開當區啊？公正道理撚

嗰到係唔係大堂我就唔同你辯論，我淨係知有為數唔少嘅差佬衝左去商店門口洗手間同電梯

不如你講下用咩方法先改變到而家呢個衝突事件

我講我一陣同兩個朋友戴口罩行商場啊，唔洗不反對通知書啊嘛？如果有人偷嘢有非法活動，會唔會封哂出入口車站啊？得你地警犬都俾人屌啦，所以依家咪過街老鼠囉。

pish

不如你講下如果用和平理性非暴力嘅方法，有咩可以令到呢個暴政停止，我要實際行動

唔好講咁虛啦，答現實嘢啦，行商場唔洗不反對通知書，你咬法律字蚤，行街都拉得遊盪，室內唔開得遮，你真係做咪俾人屌柒你囉

Okok 咁係咪200萬人上街就可以香港獨立。
我再問你一個問題，點先可以令到香港獨立，我要實際行動！

咁多人都係上面得個睇字
如果落咁啲去幫手點會輸

其實尋晚已經打到啲狗仆街

其實冇得怪佢地，每個人都有自己包袱，呢場運動最成功係一班啱啱食完飯就見到黑警沖入商場打人既畫面，而唔係TVB所講嘅嘢！

我發夢係下面都驚到仆街，好容易落單。

喂 你立場變嚟變去 點同你討論啊

講講下清場有冇必要就講到法治

金鐘絕食個班好撚勁

諗完未？要獨立唔洗勇武對抗軍政府？